[5.27］明天將與理大一役相當，成轉捩點

黎明行動係抗爭嘅巔峰，短短兩日就已經令全港停擺，勇武抗爭提升至接近極致，示威現場如同戰場，只差一步就將香港提升到戰爭狀態。但抗爭者無槍，亦未有決心用車，所以最終行動停滯不前。

黎明行動本身並無失敗，失敗嘅係我地心態追唔上抗爭手段。
摸清抗爭者底線係唔用刀、唔用車之後，便衣狗大舉入場，將理大一役後僅餘嘅街頭堅毅者打散。
聽日，五月廿七，將會係抗爭者捲土重來之後，第一次大型動員。因為極權法，抗爭者同時期望行動一下子可以升級到巔峰。

1. 如果心態同決心未準備好，聽日有機會極速被狗打散，街頭抗爭者難免會再次抗拒黎明行動

2. 聽日一定要有效果，唔能夠再只有犧牲，沒有成果。哪怕係一點點。只要有少少效果，街頭抗爭嘅火就會愈燒愈烈

3. 防暴同便衣打近距離嘅時候，就係最脆弱嘅時候

自推

防暴跑走個陣就要追住

幫推

行動post

香港獨立 唯一出路！

Up

我覺得唔好亂吹轉捩點

一陣舉得越高 失敗就越高

Poly 一役 算失敗

佢講嘅嘢有根據

黎明行動 金鐘相見
全民駕駛 以車代鐵
路面要車 地面要人
527塞爆港島

心態決定一切
手足有準備嘅可以去
無準備嘅都唔應該怪責
盡做

最重要轉捩點其實係中大一役呀

便衣係target

戰役慘敗
但個戰略成功咗

得罪一句：ON9

睇戲都識啦，打遊擊，邊會有人諗住同正規軍硬撼?
緊係陰D陰D
打D低防高價目標

守城叫成功？

垃圾po 拉

其實無所謂轉捩點

史達林格勒被人叫納粹政權的轉捩點

因為過百萬德軍被俘虜
蘇德戰場出現攻守逆轉
納粹由盛轉衰

黑警由頭到尾都係佔優

成功???????

損失幾多手足嘅前途，邊度成功？

嗰場戰役其實令唔少中立變黃

你啱，但首次大型動員就直推上巔峰，係一個指標嚟
狗唔會俾我地慢慢醞釀情緒同抗爭氣氛，呢鼓氣氛會唔會聽日開始又俾人壓落去係好緊要

推

盡做

勿捉鬼

中大一役之後嘅士氣係好高，亦都進入黎明行動嘅巔峰
群眾見打得過，有希望就會繼續做

唔好影響到我返工ok?

［突發］銅鑼灣人流開始散去

所以呢場運動由頭到尾都係鬥賣慘情當成功

講到咁熱血 背水一戰
我就睇下聽日會玩到幾大

借推!

無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

I mean 捉到落單便衣就唔好放過

推 唔好下下咩都話送頭 抗爭一定唔會係零成本 唔令自己後悔就要做

光復香港 時代革命

盡做
盡自己責任

3. 防暴同便衣打近距離嘅時候，就係最脆弱嘅時候

???
那來既自信

你要打還打 咪當endgame打

你唔會捉到

但擺明唔係戰略有效甚至成功
反過來睇其實係失敗

只係Popo做得太狠
本來民意係黎明行動時係有開始逆轉 結果轉左逆轉完再逆轉

問心個句 唔好過份浪漫化poly 以致浪漫化理想化之後既事
甚至講得出"戰略成功"依四個字

聽日應該都會拎住實彈步槍嚇人為主

走唔係問題，但真係唔好背住咁跑走 一背住佢地就會 佢地就可以唔洗舉住胡椒球槍 同槍咁跑住追人

唔係背水一戰熱血
只係真係需要有啲效果俾大家睇下
日日都係被捕、打壓、荒謬
一般黃絲未必承受得住呢種無力感
聽日係重要嘅原因有兩個
1. 對抗極權法
2. 黎明行動

目標同手段都意義重大，無可避免，大家都希望可以有少少勝利

所以更加要光復香港先可以奪回前途

Push

仲有震撼彈

無咪又endgame?

成你老母個臭系

其實香港仲有無勇武

成班小學生
poly u死咁多人都話唔着冇問題
黎明行動香港嘅經濟差都唔差下
又覺得自己成功

咩刀咩車笑死人
又水人送頭
攞把刀仔擋子彈

成功？送一班手捉入監房而咩都爭取唔到救唔到

【置頂】527 終極戰略

想太多
現實係人地有組織你冇組織力
人地有好多武器 你一樣都都冇
唔好當出左火魔或者有弓箭就係打狗
人地唔選擇攻過黎唔代表攻唔入

理大佢要強行攻一早攻左
從來冇守城呢回事
6,7,8月陣地戰經驗已經知個差距
依家差距咁大仲要硬碰同自殺係冇分別

A

嬁𡛦𣚦咪成功

有人就有氣氛
關鍵都係在於有冇一群人堅持到

關於沈教授20點之我見

睇到最尾嗰句已經唔使睇 原來樓豬呢個連登仔咁撚好打 拉

成功左d 咩？

527

雖然難聽
但係現實

未武裝化的部隊 係難以對抗 一支軍隊

追?
比人引出去圍唔好怨

527係街頭抗爭restart第一戰，如果全部去金鐘明知對家重兵，一定損失慘重，好滅自己威風

我同意聽日係好有意義嘅一日，如果以反國安法為目標，對象係支那，咁立法會已經唔重要，全面抗爭就對紅企中資，區區開花喺未有重大損失前結束行動，咁樣對之後抗爭會比較鼓舞

聽日嘅目標係：惡歌法仲有冇需要好似612咁搏命阻止呢，我又唔覺得值得，同埋聽日唔會阻到，重燃戰火，召喚手足比較實際

有機會誘手足深入敵陣

所以討論一大輪
到最後竟然又係黎明行動.....
諗唔明 黎明行動到底有咩吸引力????

革命就需要有損失
唔可以潔癖
自古以黎有咩戰役係雙方不損一兵一將?
每次失敗都係為下一次做準備

落單狗
嗱，犯法就是犯法 我唔支持暴力

見到黎明行動四個字已經可以預示到

得少量手足會出俾便衣光速咬
港豬藍屍會幫手清rb
跟住私了,什至火魔掟”平民”
然後對家大spin恐怖主義
結果阻唔到立會,又製造大量敵人
失敗後放負互屌.....

佢地要做 手足不割 後果是好是壞大家共同承擔

up

歷史話我知：唔會

拉

佢哋有時係回馬槍

PUSHHHHHHHH

RTHK
【明天恢復二讀國歌法 立法會外圍一帶保安明顯加強】
《國歌條例草案》明日恢復二讀辯論，有網民發起明天包圍立法會行動，在立法會外圍一帶保安明顯加強。
現場所見，立法會道至添華道設置了大型水馬，只有數道閘門可供出入。在閘門出入口處，警方設置臨時帳篷，有防暴警員駐守，立法會附近有防暴警員戒備，亦不時見到警車巡邏。
立法會道及龍匯道行車線已經封閉，如並非獲許可的車輛不能駛進，要在水馬前調頭離開。至於立法會對面、中信大廈的外圍，亦設置了大量水馬。添馬公園及立法會之間的位置，設置了大型水馬分隔。

Pls pin.

經驗話我知
要進攻，唔撚好防守
防守係無可能打得贏
唯有瘋狂進攻，先係最好既防守

要返工 不了

聽日你無論住邊區，一落街一定有狗隊喺度，當日黎明行動都係咁。
我唔係想打擊士氣，但係唔好唔先了解敵人嘅部署就叫手足衝。

有鬼用咩大佬

武力不對等係事實

黎明行動本身並無失敗

咁係盲動
唔係潔癖

所以搞到我都就嚟開始變藍
啲藍成日話有人響度煽動
初初我聽到呢個字都覺得好討厭
而家我都分唔清究竟係特登有其他人響度煽動
定係我哋自己煽動自己
救命

年輕人唔該珍惜生命
我唔計其他嘢大家係咪唔記得咗熊仔餅手尼頭幾日就已經冇咗個腎
其實佢差啲係冇咗條命囉唔該
聽日究竟又有幾多個人俾人告暴動

金鐘已佈下天羅地網
好多位於金鐘既公司都吹緊大家聽日未必返到工
即係話, 如果開花, 聽日存在喺金鐘既路人唔會多
真係要好好考慮一下, 仲金唔金鐘

希望大家平平安安

推推推

戰略上係合理嘅，要塞戰術
心態追唔上

倒不如你話我知有邊次可以阻止佢地做傻事?
佢地點選擇表達到政府既不滿，保護香港，我地都控制唔到。 咁我寧願支持。

傻鳩戰術撚
拉

我同你都阻止唔到 亦無從阻止
只不過都係忍唔住要出兩句聲

用人頭，鮮血作轉捩點

講得好

場場都係轉捩點
又好似講到end game 咁

而家已經無人可以阻止要做野既手足。
如果聽日有人不聽勸告被補被告暴動都無辦法，我地點都要再一齊走落去。
一句講曬， 連登講完野係唔需要負責任 ，個永遠唔見背後有幾多個喺到食花生。

係呀 相當啊 俾人拉曬阿嘛 聽日唔係打 只係要阻 你打黎做乜？

咩po黎 講成end game咁 拉

大大聲叫人出去嘅自己可能根本唔係香港
然後聽日大家衝緊嘅時候佢哋仲出緊po屌手足

提一提各位鄧小強係 2019年11月19日先上位做曱甴王
即係黎明行動+理大一役 之後先至正式坐正
佢玩咩手段, 之後幾次行動睇到, 好多人未行動係樓下就捉走左
你用相同方式行事只會事倍功半

依家就係要響聽朝之前盡量分析比班小學生聽黎明行動係只有弊沒有利

even 我唔講咩黎明行動
聽日罷工一定搞唔成
上面我都講咗
對於返工嘅人來講國安法都已經嚟緊
國歌法究竟算得係啲乜呢？

由612開始已經玩緊請君入甕，要理智啲

仲未計以前黎明就可行姐
依家一大埋便衣狗+鳩拉大圍捕點做野
更加唔好講我地會得到咩
黎明中大理大傷撚到仆街先換黎參議院過人權法
咁今次想用人血換咩返黎

老實講我唔介意用人頭換benefits
但要明白咁樣叫犠牲
唔係熱血反擊氣氛
唔好睇套winter on fire就覺得可以類比到
兩邊context分別太太太大

又吹endgame
要講幾多次抗爭係漫長

換黎咗區區天橋全部起晒圍網, 日日行過好似自己坐緊監

係呀
唯有盡呢幾個鐘繼續努力
我一向開呢account入嚟都係為咗屌柒啲冷氣軍師
齊上齊落？快啲搵人捐個腎比熊仔餅手足先講
你話真係打仗，咁有損傷冇咩好講
因為人哋唔想罷工，你逼人罷工，搞到冇咗個腎/俾人告暴動
我都唔知講咩好

又黎明行動
講左幾多次係最無效率嘅方法
唔記得有2個後生仔比個交狗射左幾槍？

聽日返唔返到工都好，絕無半句怨言
我只係希望後生仔萬事小心，唔好俾班仆街冚家剷撚屌黑警打

你同我講無用 你去佢地聽到見到既channel講先有用 仲有聽日復課 一個唔覺意可能令到中學手足有危險

其實係咁係連登出Post有咩意思，d狗一入黎就睇曬你地D戰略部署，點打

真正弊多於利囉

會盡力去做

呢個posr d 人好鬼

笑死仆街
係咁引人出
人地出晒兵準備你嚟打

講嚟聽下成功乜野？

平行時空? 明明大勝一場

[風向撚，戰敗撚收皮]咪撚成日話今晚輸左，其實係大勝

你迫佢開槍冇意思

推左先

好得閒咩我而家
逐個逐個Channel同佢哋講
今晚仲要返工
盡咗力就算
況且我冇用Telegram

樓主你可唔可以考慮下聽日既動員情況？
你咁樣同叫人去死冇分別

明白 咁你聽日會唔會罷工?

pish

使乜睇連登
好似講到d學生真係有部署咁
聽日一定成街便衣9

梗係唔會啦

國歌法接受到
即係國安法都接受到啦

香港獨立

認真問尋日見到連登投票po 唔出嘅人佔大多數係咩事

其實係咪真係咁多冷氣軍師？

光復之後，前途無限。

唔需要係咁吹做end game

一直覺得捉鬼 同 班廢老話xxx係fbi /cia一樣咁on9

靠人不如靠自己
外國根本唔會出手、你自己都唔企出嚟，唔撚係諗住美軍會嚟幫手啊嘛？
屌 以為港孩買樓？老豆老母出埋首期，逼你上車？

轉捩點嘅意思係好多人會俾人捉晒

其實你明白未?
香港人係怕死。

你咁講出咁多個po都冇用啦

換個角度諗，會唔會真係有手足吸收到過往經驗知道黎明成本大效益少，加上知道黑警唔會再俾612再次發生，所以先決定唔出？

上次醫護做左condom

明天要返工 不了

真呀 車多都要岩路啦

硬碰硬，死路一條

咁星期日連612 20分之1既人都冇
你覺得唔係?

要勇於面對失敗
理大圍城係污點

如果咁講嘅話以後乜撚都唔使出啦

poly成功

連登班冷氣軍師仲冷血過藍絲

所有群眾運動都係水人出去衝。

又鼓吹守城，人類仲要犯同樣嘅錯誤

有腦嘅人都知，香港擔任嘅角色已經完成自己嘅責任，而家係國際同中國嘅戰爭，香港人唔需要再做前線，而係要係後面陰啲陰啲放毒箭

其實我主要想表達，我地需要一啲勝利，去鼓舞更多人返嚟

要出去參與嘅人都會出去
我會判斷應唔應該出去，無人可以作判斷
但出得去要知道做緊咩

me lor

呢度有人覺得524影到黑警偷水都叫戰略成功

Be water my fd 萬事小心。

會啊
又或者有場小勝
唔知，不過對後繼行動一定有比較大嘅影響

樓主講既野有個前題，就係有人出
但而加出唔出呢個問題，各方都有理據

唔好講到咁實牙實齒先

好一招君子獻頭

睇埋聽日先啦
國安法都唔出，唔罷，咁對之後嘅行動一定有負影響

睇下用三言兩語水人出去
定係用個希望水人出去囉

九十二籤都水到唔少人做地下化，咁又啱唔啱呢？

終極一戰，聽日唔鸁就再無明天

心態追唔上，守城一定錯
追得上嘅話，有個要塞好做嘢好多

敗走理大失去唔夠多手腳？

講咗好多次罷工一定係要自願的
逼人罷工永遠都唔會勝利

講返實際肺炎令到好多人都返唔到工
咁香港收咗皮未

同意係轉捩點 會發現無論點都係通過 香港正正式式收皮

我成日都覺得連登仔根本就冇當其他手足係手足

只推527行動post

9up當秘笈，你講兩句就有？我話你聽香港一日唔變到好似新疆咁慘都唔會有。

犧牲一定會有，問題係得到啲咩？效果夠唔夠？點解會無效果？

預判回應
: 犧牲嗰個又唔係你

我諗，唔洗係到po張相證明犧牲個個就係小弟掛

有可能㗎 到時要再諗

要塞? 你有槍有炮先同我講要塞啦！

咪撚打陣地 唔對路轉場

成日話唔好當手腳係condom
結果鼓吹戀戰 要打要拉要鎖唔係吹雞果個

所以要認清個問題本質唔係守城
而係未有咁慘

換言之，巴打係擁抱絕望嘅支持者？

從來冇贏過
Ff 小陣

我都唔鼓吹現時守城嘅

出去要有目標地出去你知道無可能阻到惡歌法仲要有兩架警嫂等緊你，咁仲係唔係一定要出港島呢？

如果你覺得去黎明可以表達你對惡歌法不滿嘅，咁你自己判斷值唔值得用咁大成本去發聲。不過，外國又會唔會真係覺得無人出就代表香港人接受左國歌法呢？

總之，記住自己係想光復香港定為出而出，你justify到自己就得

又終極一戰呀？

exactly
真心為佢哋好嗰啲(我）就俾人屌散水撚

唉，奉勸大家，寧願開花都唔好入立會

立左國安法之後，打條毛

要justify到自己就得
從來無路線之爭
自己嘅屋企自己認為用咩手段去守護都可以

要知道，有手足係用前途同生命去燃點其他人團火only

我覺得香港贏嘅機會好大wor，只不過唔可能靠自己雙手贏

當人數多過狗數量嘅3，4倍先好開波

真
佢唔理畫面既大可以飛行服務隊高空射tg
地面六面一齊蓄狗加防暴狗2千狗力一齊進攻
係想造到你地火魔反抗畫面先搞咁多日姐

pushhhhhh

停止送頭

d人唔出根本同勝利失敗無關
中年人唔似後生咁，咁介意短期成敗
預左長期作戰
唔出係休息或觀望或有事而已

你進咩攻，you are unarmed

二三百likes
後生仔 自己睇路啦
頭係你地自己咖

推

智慧為上

同意，香港單靠自己無可能贏到。事實上係必須靠外國出手，香港自己再可以做嘅野有限。而家只可以等外國同中國角力，香港先會贏

最多等民陣吹多最一兩次大雞，點多一兩次人數，向外國表達不滿

push
愈早做就好但係會唔會搞到連非建制派、手足都出唔到
同埋聽六點係viutv播嘅now news 講聽日會有全數三千防暴佈防並且用以快打慢，一有人聚集就驅散，亦都有黑警係主要幹道佈防。

國歌法恢復二讀前夕 立法會及政總一帶加強布防

休息、觀望
佢哋一直觀望緊嘅，等緊嘅，其實都係有其他人去做出嚟俾佢睇
先行者往往係最慘烈嘅，因為佢哋需要用自己嘅血去灌溉條路出黎俾人「長期作戰」

你吹啲嘢做到的話一早贏咗啦

又話 攬炒？
由佢過la
我地做英國公民仲好

大家留命睇中共升天

手足做前途為班冷氣軍師打啲冇用的仗就真

靠外國
不如等天滅中共
應該快d

劏狗

佢有佢通過，我有我燒狗屋
到時睇下黨親，定家人親

PolyU, 中大的弓箭都無晒, 今晚都釣唔切大量雞泡魚

乜9

成功送頭

睇嚟好多人係黎明行動之後都有好大無力感

假如聽日金鐘出事…冇出金鐘而番緊工番緊學既唔該幫手散花

要出就一定要多人 到時得班勇武就仆街 我怕就係依家講到點樣點樣 聽日反而不似預期

敵進我退
敵退我追
敵駐我擾
敵疲我打

527 係一個全港性既社會實驗

一提起黎明行動，即刻聯想起嘅唔係做到啲咩，而係一個慘字
反而黎明行動呢個策略本身就無咩人冇探討

有探討

手續成功 但病人死亡

10倍都成日唔開波啦

唔講poly入面既人
出面既人為左救佢 最少幾百個當場斷正邊撚度成功呀
poly滑鐵爐就真

樓主係狗所以算成功
拉

push

正視poly一役嘅問題先係正確路線
避而不談唔會令流嘅血更有價值

民族自強

[出定先] 聽日一定有班人話咩冇人出 所以叫我地放棄